［慎入］有冇人知我隻龜做乜野

因為佢係龜女，所以平時以為對腳附近脹咗係因為要生蛋，但今日發現個頭下面個位都脹咗有冇人知佢搞乜

帶去睇獸醫la
點睇都唔係自己搞得掂既問題

我覺得係太肥
我果隻都係龜女
同你呢隻一樣
條頸都有多層皮
望住佢越嚟越肥都唔知點算

繼續餵肥佢我果隻都好肥

頸就可能無事
但後肢啲肉紅紅地
唔似係肥咁簡單
似發炎喎
睇獸醫啦